[小朋友齊打交: Reborn] 有人整動畫!!!

之前開個post，有張火佬嘅圖，以為出新game。
而家個作者已經公布咗係動畫！下個禮拜出！

咁大件事無人講？

認真返，有無之前post條link

［突發］小朋友齊打交出新game？

即係有得睇無得玩

有幾大件事？

動畫？點解唔出返隻game

有乜所謂?
佢又唔係官方出，係fan自發passion project黎

咁樣可以持久做落去?
唔會俾人告咩?

告乜嘢？
同fan art 無分別，只不過係動畫形式。

warhammer 40k 都大把人整 fan animation.

好耐之前 dead fantasy 都係咁

營利就告得
冇告都冇得告係兩回事喎

*冇告同冇得告

點營利？佢都無話收錢？

唔營利點樣持久做落去?

你唔俾佢有其他job嘅收入去維持？

我唔知所以一開始咪問

不如直接message佢問 😂

做動畫應該都無錢賺

係重製呢堆定新故仔

應該係新故仔

佢係咪要喊啦

出咗海報！！

反應好應該有機會既

喊左 不過都會支持

想當年套LFO漫畫

柒撚到

國產型動畫 膠到不能再膠既3D

你以為自己係客定係老細?

咁撚勁你整OK？

無錢無資源算係咁，下下要做到荷里活咁先見得人咩

我諗九成開過lf2既人都無睇lfo 漫畫當新野睇算

得客同老細先可以批評？
係咪一定要讚好睇好正好吸引先可以出聲？

真港產野

雖然想佢出game多啲

我覺得幾條友整到呢個樣都算合格啦
好q難整得靚，仲要本身已經有2d樣

差唔多

咁垃圾既留言都講得上批評? jm9

用大公司同三條友比，你贏

火佬用鄭伊健個樣啦

咁係唔靚嘛 關咩3唔3個人事

有啲核突，寧願好似用game入面啲畫出仲好睇

原作唔告就冇事啦

大公司咁多個部門+專長，咁多資源都做到咁 vs
3 條友自發自學，有限資源做到咁
點解唔關事？

同埋有人肯花時間同心機去整已經好難得
而家片都未出就係咁屌，難怪越來越少人肯走出來做原創/二創

咁先係小朋友齊打交

依樣真，本土文化做乜都屌左先
有批評係好，但鳩屌真係好撚灰

利申：做過電影行業

連登仔真係好難服侍
有project既話，免得過都唔想係度promo受氣...
之前831遊戲個位人兄開po, pixel art都可以比人串

本土嘢加幾條友整 唔通一嚟就好似大公司咩
支持下啦 有人支持先有進步

support
想當年v1.01 去到好似1.71先比較多人玩
好難一步登天嘅

買齊成套
真心覺得幾好睇可惜腰斬

我開頭借人嘅黎睇，到第7/8本先想擁有成套，可惜個時唔知好似第4、5本係限量出買唔番
唯一擁有嘅漫畫，腰斬真係好可惜

support

支持

同人作品可以咁多人留意已經贏左

90年代動畫技術😦

出咗啦!!!

Fan Film 既話起乜鬼朵叫Reborn ？

YouTube views

推一推

幾好睇

仲以為臨尾會合體

如果將齊打架2出係Switch度
應該都有機會大賣

Sorry佢個marketing 十分令人討厭，完全唔覺贏左
一開始搵人係到開post 「嘩Lf2 唔知係唔係有新game 」咁seek attention
跟住就有個IG 得閒show 下相
有人問game 定咩黎就唔知呢 唔知呢 到時你咪知
跟住又要懶係野 撻個朵叫Little Fighter Reborn
唔知既以為你官方授權幫手搞緊個LF project
到最後release 就同你講啦 其實係fan made project 黎架 請多多支持我地studio

對LF有心，想整動畫promote studio 冇問題
係咁既咪一早開宗明義話黎緊有fan art & fan made video 囉
依家咁樣懶神秘為咩大家心照啦，唔提係fan made野，唔提係係一個video showcase ，要等各位慢慢追下又炒作下話題

係呀 你成功拎到public awareness 架啦，知你個studio 既存在
不過Sorry 我依家會記住你呢個studio 係用埋d屎忽鬼marketing 手法譁眾取寵

依家版被人問會唔會整game 重話我地都想呀
你個studio 係鳩做game 既studio 呀？

再講多次
用little fight, 用香港人回憶做賣點冇問題
問題係你個屎忽鬼marketing 手法
你可以話冇講過係官方project 冇講過係game 冇乜乜柒柒
不過你地一開始個宣傳點解咁做自己心照啦

樓上咁大仇口咁
BTW

邪鬼粒lin都係紫色

好正 雖然回憶中啲畫質冇咁靚

單講片我好支持架
不過佢咁既宣傳手法

其實d角色有冇official名？
以前玩叫邪鬼冰佬火佬冰火佬劍佬爆甲佬魔法佬

英文
或者跟LFO

係喎 昇龍拳條油諗諗下好似叫David

D motion有d問題，animator功力有待改進

細個玩以為佢着咗副甲 原來佢冇着衫

我反而覺得呢個style先襯lf2
可能受lfo影響